{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 홈즈스테이 명동(구 홈즈남산) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。チェックイン及びチェックアウトは1階のキオスクでセルフで可能で、助けが必要な場合は地下2階のレセプションデスクを訪問してください。キオスクチェックインの時、客室号室とパスワードは携帯電話で携帯メールで提供されます。チェックアウトの延長は最大15:00まで可能で、その後は追加費用が発生するため、事前にフロントにお問い合わせくださいキオスクで無人でチェックインが可能で、国内の携帯電話番号の場合のみ可能で、外国人の場合は事前にメールアドレスを記入しなければなりません。宿泊者名を実名で記載しなければ入室できません。追加人数料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、最大人数を超える場合は宿泊できません。歯ブラシ、歯磨き粉、洗顔道具などの一回用品は提供されません。客室内には洗濯機とキッチン用品が備えられており、調理が可能です駐車は不可能で、周辺の有料駐車場を利用する必要があります。客室内では喫煙が禁止され、喫煙時に特殊清掃費が請求されます。多重利用施設では飲酒や階間騒音に注意しなければなりません。ペットと一緒に入室することはできず、入室が確認されると強制退室措置をとります。未成年者の場合、保護者の同意書と家族関係証明書を提出しなければならず、異性の混宿はできません。宿泊客の過失による客室毀損時には復旧費用が請求されます客室内でのパーティー及びイベント開催は不可であり、摘発された場合は強制退室となることがあります。他の宿泊客に被害や不快感を与えるような行為は、強制退室措置の理由になることがあります。客室は部屋ごとに異なる場合があり、割り当てはランダムに行われます。整備を希望しない場合は、DND(Donotdisturb)信号を使用する必要があります。朝食はセミバイキングで提供され、利用時間は毎週土曜日と日曜日の午前7時から10時までです朝食を追加でご利用したい場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済できます。追加人数料金は当日現地にて決済され、最大人数を超える場合は入室できません。ご予約の時、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、重複した場合は全額払い戻しになります。ペット同伴不可と未成年者は保護者同伴必須、当日予約後の当日利用件は確認必須、事前予約キャンセルなしに未使用予約に対する払い戻し不可、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。利用案内-予約特典、IPTV/WiFi、朝食サービス。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトはどのように行いますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトは1階のキオスクでセルフで行うことができます。助けが必要な場合は地下2階のレセプションデスクを訪ねてください。"
        },
        {
            "question": "キオスクチェックインではどのように客室の情報を受け取りますか？",
            "answer": "キオスクチェックインの際には、携帯電話の携帯メールで客室の号室とパスワードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトの延長は最大15:00まで可能です。ただし、その後は追加費用が発生するため、事前にフロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キオスクチェックインはどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "キオスクチェックインは、国内の携帯電話番号をお持ちの方のみ利用可能です。外国人の場合は事前にメールアドレスを記入する必要があります。また、宿泊者名を実名で記載しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機とキッチン用品が備えられており、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は不可能です。周辺には有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。喫煙時には特殊清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。入室が確認されると強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意書と家族関係証明書の提出が必要です。また、異性の混宿はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損時には費用が発生しますか？",
            "answer": "客室の過失による毀損時には復旧費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でパーティーやイベントを開催できますか？",
            "answer": "客室内でのパーティーやイベント開催は不可です。摘発された場合は強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行為はできますか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害や不快感を与えるような行為は、強制退室措置の理由になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室は部屋ごとに異なる場合があり、割り当てはランダムに行われます。整備を希望しない場合は、DND(Donotdisturb)信号を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はセミバイキングで提供されます。利用時間は毎週土曜日と日曜日の午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食を追加で利用したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "朝食を追加でご利用したい場合は、追加料金が発生します。当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け入れますか？",
            "answer": "追加人数の料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。また、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典には、IPTV / WiFiの利用や朝食サービスなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 778,
        "QA": 882
    }
}